Asus ROG Phone 5 發表：18GB RAM 最強手機降臨

大家點睇呢部??

共碩不了

係未仲用 天馬屏

不了 會比刀架頸

8gb咩都夠啦

ram要咁多托咩 手機又唔係電腦

手機當然係電腦

用電話打機正傻鳩

仲多ram 過我部腦

電競師

Gaming notebook都係16gb ram 夠打機啦

順得過12Pro Max?

舊電都要加大喎，咁多apps長駐背景食電

今代用Samsung

18gb ram真係用到多咩

電話game等於不停抽嘢，抽唔到好嘢就俾錢抽，似玩老虎機多過打機

買過佢電話都知售後服務差到冇人有，敢死hold起你電話兩個月唔聯絡你

240g 打撚死人咩

咁玩唔玩到GTA V?

所以王者咪稱霸左
純技術比較

部機太重

ROG Phone 5 亦在今天正式發表，而高層亦向傳媒透露，因意頭問題，所以第四代的 ROG Phone，命名為 ROG Phone 5。

邊個天才approve架？晒鳩晒d budget, 用一般ram張d budget撥落第二d config好過啦

邊度見到？

邊度知道？

機身厚度 10.29 mm
機身重量 238 g

隨身攜帶防狼衛己
便利更勝摺凳無死

啲圖文字藝術師咁樣，會唔會太柒。

集武護花之人必備

係
我部865都0手機game
d錢用黎賭下馬仔唔好
根本一撚樣係賭錢
賭d 垃圾數據

貴到癲 仲要一出出3部
其實幾欣賞佢部機d功能 打機專用

共碩都學人賣成萬蚊部電話？係咪cl左s 呀？

一句！個mon係邊間廠出！

京東方 天馬

間廠d野次次都賣得貴到癲嫁啦
當自己個brand係apple咩

幾時有3090 加打電話功能
出街都挖到礦

又未到要開口埋口共碩
最多叫上次單野柒咗 一定又未到共碩地步

zenphone 5用到依家都好地地

因為未有人用刀降住姐

Technically 手機係電腦

上年個moon柒撚到

唔識就出少句聲啦打炮佬 ，返波台拜仁拜仁啦

Source?

要威呀咪人地 可以同全世界人講：我有18GB RAM呀屌你
二來marketing易做嘢啲，啲戇鳩仔覺得數字越大越勁

未到共碩地步 睇往績唔錯
但都唔會先揀買佢d機
觀望中

買得起咪買買路起咪買第二啲囉

其實有邊間廠真係割中國呀，相對嘅姐喱啲嘢

要7000果部已經夠玩
貴果2部根本係買外型同配件

真心問大家要咁多RAM做乜柒？一路用緊8GB RAM好地地冇問題，你地一次過係19幾個app徘徊？

牙石奶共不了

今次係samsung啊

希望如此。btw, source?

ASUS自己講

唔講政治
個硬件好撚痴線
18GB RAM 根本用唔著
12GB 已經好夠用
買咗3代個啲慘慘豬
出咗半年又出5代
仲要有三星mon 同3.5mm
不過888就不了

奶得勁個幾間大廠咪又大把人用

成1cm咁厚唔怪之咁多電啦
其他廠先唔會咁癲
部部7-8mm

今次連自己品牌名都改埋腾讯ROG5

最慘係個天馬mon

共碩

ASUS俾人鬧共碩，但冇人鬧三星仲共星?

Ok 咁就無問題，之前幾代啲支廠垃圾mon真係比狗屌

三星

仲要個價其實真係算係咁 不過888真係敗筆 得d支那電話用呢粒野

武漢天馬mon不了

上zentalk見到好多苦主post
官方拖字缺闊佬懶理
又唔承認得係硬件問題

今次係韓仔三叔144

中國公司唔叫共碩咁要點叫？ 中碩？

賭馬仔真係易中過係手機game抽野

幾勁嘅spec都係用an
哂撚氣

大陸app多多唔夠食

根本所有Game 入面嘅抽嘢，扭蛋，抽箱
都係一種賭博行為

好彩唔壞嘅就冇事
一壞就準備好最少走幾轉皇家俱樂部

真 玩過多隻驚除左DLOL 類之外 得龍之谷係完全唔洗比錢都可以打爆課長

佢個反轉鏡頭堅正喎

賭錢都話有隨機性，課金抽野就專登整到難抽等你繼續課多啲

有冇得分d比電腦用, 電腦得8gb ram

10000蚊買舊磚頭

課唔課金都係事小，係手機game遊戲性十分之弱。
俾錢買好遊戲絕對唔係問題，但比啲岸鳩弱智抽蛋，課金破壞平衡嘅手機驚搞壞晒成個遊戲界

打機>睇EMAIL>睇EXCEL/PDF/WORD>覆EMAIL>打機
8G RAM只係緊緊夠

我之前用iPhone 11 Pro Max,睇完EXCEL想覆EMAIL,OUTLOOK已經要重LOAD=要再搵返個EMAIL先覆到,DLLM,垃圾APPLE

中国公司不了

投共碩
238g
安心等sony算

其實打機勁嘅手機 係咪代表平時日常用會好流暢 性能綽綽有餘?

冇撚錯，同gaming電腦做文書機一樣

Snapdragon 888
就真係898
ban forever

王你老母

共果反而ok

用android機你可以多開幾個windows已經搞掂

連登仔係咁

iPhone啲RAM就係靠啲App瘦身先至4GB仲用到，其實iOS同d App好慳RAM，Android機用左一年淨係Background都6GB行緊，iOS得4GB RAM仲有得行App，明明再加RAM就天下無敵，但Apple就係12 Pro先擠到6GB比你

無計,Apple就係鐘意叫你想開多啲App就買iPad/Macbook，Make a problem then selling the solution

共星共果緊喺無事
連登仔繼續開心使用

$6998係咪已經同s21u差唔多配置？

相機唔係
無防水

奶共公司

毒撚機

多過我部文書機

如果佢可以插mon當電腦用就話有用姐

其他位冇野做到更好咪著重啲ram囉

不過好好奇當電話ram都多過好多人嘅電腦嘅時候，電話到底有咩需求用咁多ram

56k已足夠？

單野兩年前喎師兄，而家既動向好明顯係唔想得罪中國市場，在商言商，有錢賺而做，好合理。
但係講到風骨，應該唔應該賺依種錢，就見人見智啦。

有冇Mobile Game 值得玩？

個重量同係街邊舊磚有乜分別

咁係啊，買得就諗住佢唔奶，奶埋咪就係使鬼買佢咯

得返sony 選擇

你肯定無玩過switch(390g)定啦,仲未講3ds xl嗰堆超過一磅添
不過你身子弱不能舉,實屬正常

佢機身個LR觸控鍵打機真係幾方便，
今次真係6000電，再改善埋大劣mon問題用返三叔mon, 我都有啲心動..

但係粒u好似有發熱問題 google完s888就有d卻步

呢個係一個問題。三叔5nm制程未得，漏電發熱同台積電5nm無得比。無計。
不過我對依家5g完全無用嘅慾離。跟本未成熟，又晒電。如果一黎就lock返部機係4g, 唔知會唔會對發熱有啲幫助。
但如果打機無法壓制住發熱問題，就死症，唔買的了

等緊試機片睇下佢個風扇頂唔頂倒
預左長揹風扇仔

用得呢隻牌子得兩種人
傻閪：毒撚

IPHONE是最好的

打一陣機就覺得好撚重

咁我都要部Android 黎同時使用，我已經當左兩個os係一個os咁容合黎用，唔可以只用一個系統

我部s20 都12gb 啦
唔多了

理尻你地
照奶

共石不了

啲更新勁撚少又慢，上代Android 11 都未有

有冇巴知領X果部係咪台灣水機嚟

今代小心唔好屈佢

傻仔，唔係樣樣嘢都係數字多就叫好

竟然衰過索尼

屌你老母